又有食店支持罷工

留言又係好多大陸人假帳號圍攻，大家一齊支持下良心鋪頭

推

好波